一套講虛擬世界嘅電影

套戲係講 一堆小朋友可以進入一個裝置去虛擬世界到
但唔係講緊 一級玩家

佢哋死係會扣生命值
佢哋心口有個數字 代表生命值
扣到零就會死係入面
佢哋著住螢光衫

有無人記得咩戲名 or睇過
因為都幾舊啊 想搵返黎煲

非常小特務

感謝 今晚有好嘢睇了

巴打咁夜唔訓

一直等緊高人解答我依條難題
你都係啫 未訓

10年前成日煲

我形容到咁簡陋 你都get到
睇得出你記憶好深！

依家睇緊 thankss

數碼暴龍~

應該無暴龍出現

日本有套叫打機王都好睇

之前我係其他post又係問過類似問題 不過冇人答我

依到有人比咗答案 終於記得套野既名

個時第一套睇既3D戲

刀劍神域